劉細良指中共無法鼓勵全體藍絲盲目篤灰，難以在香港發動文革式批鬥

班藍絲口裏說不，心底很誠實，批鬥老師可以中六合彩咩